1810屌米 彈都唔彈下

港女都見底大彈啦
你老母雷軍仲係10蚊樓下轉圈?

垃圾股

呢隻真係倒米

成本價先1蚊唔使,傻嘅先買接人貨
李小加同777仔夾焗上市cap水

玩788好過啦

彈喇

彈爆啦